[獨遊大阪🇯🇵］有冇巴絲9月中去 順手請教下

是咁的
小弟第一次去日本
見機票平平地就買左 12/9-17/9

住天王寺first cabin abeno

點知諗行程諗左成個月都諗唔掂
想問幾個問題

1. 啲一日兩日pass 係咪只有機場買？有冇啲係必買or性價比比較高

2. 最主要想去姬路城 本來打算plan其中一日一早起身去某個市場食啲野就過去 行完再返六甲山同有馬溫泉 但唔知會唔會太趕 ？

3. 京都如果安排得一日會唔會好急 如果京都只有一日時間你地會點安排？（聽講清水寺維修緊 ？）

4. 係咪除左心齋橋 道頓堀係會夜啲之外 入夜就無其他地方行？過左JR時間係咪得返的士可以選擇？

有冇巴絲撞到時間一齊食野 12/9-17/9

機票買左幾錢？

連行理連稅1600

一日京都
睇下你自己本身對寺廟啊呢啲有冇興趣
有既話一個月都唔夠行

咁咪好似唔拖唔水

我都諗緊，去三日應該都排唔切去京都，唔想太chur

我囉 蠢左 5日酒店book晒天王寺 日日來回京都好似會好笨

其實想試下日式d既民宿，又好似得京都先有

我就最想感受下當地文化

如果得一日 有無咩係必去？

1 2日pass可以喺啲地鐵站長室到買

邊間

Hk express

本身仲平 買遲左兩日貴左

黎緊1月想去
睇過d機票都幾貴

我係睇佢有優惠先買 好似成日都有

咁你住邊

天王寺 first cabin